4月22日法庭聲援 (極大量案件)

【#上庭聲援 - 4 月 2 2 日 星期三】
［其他和你寫團 ()］
［旁聽須知 ()］［交通資訊 ()］
［疫症期間安排 ()］
［司法機構最新公告 ()]
［旁聽分流投票機 ()］
［20200421被捕跟進情況 ()］

［揾admin👉🏻 #被捕組當值admin ()］

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤劉(17) #提堂（#20200212南區 縱火:中銀櫃員機）
🕝14:30
👤吳(18) #提堂（#1111柴灣 管有違禁武器:摺刀）
👤吳(18) #提堂（#1112西營盤 管有非法用途工具:鎚子、木棍）
👤程(17) #提堂（#1112堅尼地城 管有非法用途工具:鐵勾、鐵枝等）
👥高,黎,廖(17-23) #提堂（#20200101灣仔 刑事毁壞、阻差辦公:涉損壞滙豐）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕞15:30
👤馮(21)提堂（#1111中環 管有非法用途工具:鐵鎚）
👥王,梁,羅,馮,何,郭(19-28) #提堂（#0612金鐘 非法集結、刑事損壞、管有危險藥物等）
**由於手足親友要求低調處理，已隱藏其中一位手足名字🙇‍♀️🙇‍♂️

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥仇栩欣,勞(23) #答辯（#0811北角 襲警）
🕞15:30
👤尹(21) #提堂（#1023西營盤 刑事損壞、2項管有危險藥物、管有適合於吸食危險藥物的器具:涉刑毀張嘉恩(民建聯)的橫額）
👤李(27) #提堂（#0907沙田 抗拒警務人員、管有攻擊性武器:雷射筆）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
🕝14:30
👤趙(25)🛑已還押逾5個月 #提堂（#1110旺角 管有攻擊性武器、管有第I部毒藥罪）
👥林,陳(16-49) #提堂（#1110旺角 非法集結）
👤王(46) #提堂（#1110旺角 非法集結）
**由於手足親友要求低調處理，已隱藏其中一位手足名字🙇‍♀️🙇‍♂️

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕦11:30
👤鄧(30)提堂（#0901機場 管有違禁武器）

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤劉(56) #轉介文件（#0815元朗 企圖縱火:涉企圖在警署外燒鐵閘）
👤李(22) #提堂（#1111屯門 管有攻擊性武器:懷疑汽油彈）
👤麥(54) #提堂（#1115元朗 管有攻擊性武器、管有非法用途工具:可伸縮棍、鐳射筆、煙餅等）

＊＊＊＊＊
#其他案件
10:00 高等法院1庭👤林子健誤導警員上訴案 #申請終審法院上訴許可之證明書
新聞 ()

仇b

Pushh

推

PushhPushhPushh

推推推推推推

推推推推推推推推推

個個都要聲援

Push

push

崔美霞裁判官咩背景

pushpushpushpushpushpush

PushPushPushPushPushPushPushPush

[會上庭的手足入黎］一個旁聽師有感

推推推推推推推

pushpushpushpushpushpushpushpush

pushhhhhhhhhhhhh

pishhhhhhhhhh
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

pushhhhhhhhhhhhh
pushhhhhhhhhhhhh

今日係極速巴開

推熱門

推熱門
推熱門

推推推

推
推

咁撚多？

pushpushpush

屌原來兩個post都係你開

順手吖, 就訓, 推唔撚郁

[會上庭的手足入黎］一個旁聽師有感

推推推推

推推

手足需要大家
請聽審聲援手足

sor 遲咗今日

同何俊堯同錢禮差唔多
唔算紅
你睇新聞

聲援
旁聽
送車
寫信

Posh hhhhhjh

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

pish

pishpishpishpishpishpish

PushPushPushPushPushPush

極速巴 辛苦晒 近期一直都有抽空去

推推推推推推推推

想講一直都有抽空去的

pishpishpishpishpishpishpish

推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

幫推！

pishhhh